糭vs糯米雞vs粢飯邊個最好食

粢飯，幾時得都得，糭同糯米飯用糯米造太飽

珍珠豬？

傻
反而鍾意食最普通嘅綠豆傻多過其他傻，啲綠豆蓉
等俾人話我味覺有問題

粢飯
榨菜肉鬆油炸鬼

粢飯唔係糯米咩

珍珠豬

唔是

荷葉飯

拉麵

傻子好吃

栥飯>糯米雞/珍珠雞>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>糉
糉嘅質地好怪

柒左，睇返其實係糯米但我自己整用普通飯都得

粢飯

個post一定粢飯dominant

y?

糯米雞

用粘米應該叫飯團？

生炒糯米飯

痴飯冇得輸

秶飯同傻是但一隻第一，食得最多反而係糯米雞

粢飯豆漿油炸鬼，諗起都想食

爭咩呀，溝埋一齊做粢飯糯米糭呀笨

糯米雞最劣，酒樓個d而家冇隻好食

粢飯而家好難揾好食，但我好鍾意。

粽又可以一次食兩隻

栥飯要即叫即包，油炸鬼仲係脆先好食，可惜越嚟越少，都唔知邊到有